係迪卡儂買野既手足！！！！！！！

記得剪牌先好用

記得唔好用信用卡比錢 支持用現金

點解做運動都要驚佢

推

唔好比狗有藉口

剪左個牌先唔會吉到自己

我極度懷疑迪士儂啲牌嘅設計就係俾你剪嘅
佢嘅牌同其他鋪嘅標籤好唔同，佢有塊布專登突出嚟去連埋個標籤嘅

721新香港